港女其實好好 顏值又高 又共患難 又AA制

係平胸左小小 同現實左d
不過都算高汁

你女朋友？

傻撚左

認同，香港地係多普通樣，最緊要係你肯主動望人d女就會比返個眼神尊重你識欣賞佢咁，不過近依幾日出街望到d女唔知點解想笑，開始諗邊條女有做ptgf

好似比條女馴養得好好咁wo

同意請like and share

顏值

我都係
見到d樣唔錯就會諗係咪有做ptgf

可惜對波都AA

巴打好彩未識過貪錢仆街港女

80後打上好多都係咁
90 00後就好d

依家出街搭車都唔敢同人有眼神接觸

仲做過ptgf添呀

值你老母

顏你老母值

開左POST半個鐘先有人屌

乜尻野叫顏值？

純文字討論？

顏你射你老母的價值？

我女朋友同我果隻好相似
但她不是平胸

Agger

睇我User name

依幾日見到靚女 就會有個價錢牌浮岀黎

好多都係ptgf黎

你低汁姐

寫「樣靚」好撚難咩 屌你老母

冇波 不了

講樣靚幾時都未到港女，先唔講台妹，宜家北方佳麗都屌打港女，共患難？有錢咪同你共囉

Hong Kong Girl is Chicken is Public Toilet, no doubt.

樓主假膠

不能同意更多
講波唔夠台妹大
講樣北方佳麗贏
港女

負皮，樓主自己諗諗點解

巴打你品味幾奇特喎

會唔會係掉返轉呢？
講樣台妹
講波北方佳麗

支那妹d樣
波就係大既

台妹>>>>>北方佳麗>>港女（臭閪）

平胸先正囉

平胸我自己夠有啦
女要平胸做乜撚，我揸自己唔撚好？

好條毛 好似我老婆咁 住私樓 乜都唔洗佢交 請埋工人比佢 仲要一個月比佢一皮野 佢都話冇錢洗 要買「香襪屎」